連登仔話移民令到樓市會冧，只怪小朋友唔理解咩叫政策

而家無論終國同香港政府都知，會有香港人有機會移民，而移民人數係政府控制唔到嘅事

政府黎緊只能夠做嘅就係令一班決定唔到嘅人繼續留係香港，所以將來政策一定係please呢班人，而呢班人好可能係有少少錢/香港有樓/中產嘅人

政府已經得罪左好多人，佢地知道唔能夠再得罪埋呢一批，而樓價係政府可操控嘅手段，所以政府無論如果都唔會比呢班人失望從而反埋政府

睇黎樓市黎緊都會係好穩定，因為政府要吸金，未上車我建議上車吸多十年金左右，先再拎成舊錢走

而家冇晒大陸人搶樓，啲新盤都係一出就爆。香港本地人購買力同需求已經好強。全世界冇幾個地方好似香港咁。

政府已經得罪左好多人
得罪邊個

我唔同意呢句 佢地知道唔能夠再得罪埋呢一批

其實政府唔怕得罪人
你成套理論仲係好講邏輯

樓豬既「大人理論」 , 係建基於「世上無 condom」

你講出嚟 有冇面紅 ? 仲好意思話人地小朋友

全世界嘅政府政策都係一樣，不論終國或西方國家，都係重心偏向一邊從而要呢一班人支持政府

眼前香港好明顯年青人已唔重要，佢唔會偏向呢邊，佢只會偏向target另一批人支持或者退而求其次只希望佢地唔反政府

黎緊嘅政策一定係咁做，再加上一個需求定律：移民人數令到香港勞動市場供應減少，人工有加幅係必然會出現因為做野嘅人少。相反如果個個去英國，市場供應嘅增加會令工作環境同薪金下降

全世界都係一樣

你幾時見祖国唔想人走資，係please 班人留低？
會怕得失佢哋...？
政府係會睇少少民意，都唔會好似依家咁啦

上年個情況等如50條2揀1 MC全部做錯

窮得只剩下錢，死支那仔

你小學不業未

本來我認為支那政府有理智係會慢慢陰乾香港，我有時間慢慢轉移資產走佬，直至總加速師出現，
我上年說服到我老母走，認住過左新年就去睇樓 我屌撚死加速師

總加速師已將最大富豪，螞蟻仔收監幾日

講乜鳩野。完全9唔搭8

你意思係政府呢一年原來得罪好多人竟然係唔包括中產。跟住而家就推更多for中產受惠到既政策比佢地？

同埋如果樓市係可控既話董伯伯年代推8萬5就唔會死。
政府想個市升，個市唔一定會升。

最後想問你幾歲？

你打完哩句出嚟自己有冇笑

幫樓主辯護下
政府各個層面都有「工具」調控
連登仔最關心嘅公屋居屋都係可調可控要快要慢
你唔係仲覺得香港喺小政府？

依家政府任何做法都係please一邊，就得罪另一邊

政府既唯一玩法係please共產黨

放心啦香港最唔想留個班9成英國都唔想收
八成生活貧苦，或資歷不是英國想要的，另有一成炒家投資，呢批人走左唔番香港政府直頭拍手歡迎添，
1) 其心必異，不如放人
2) 低技術我找大陸取代就好，本地專業資歷也可由專才計劃補充。公屋資源都慳番，炒家香港已經夠多了，外國收那麼多稅看死你也會回來。

英國只想收帶資產去英國嘆世界同有英國認可專業人士移居，呢批人應該只佔一成